其實點解有啲人咁後生就禿頭

今日返屋企搭𨋢嗰陣時，見到有個同我差唔多年紀嘅後生仔，個樣一般般，但係一望上去個頭度，我心諗：屌，咁後生就禿頭真係慘

其實有咩原因會令到佢哋咁後生就有禿頭，呢啲嘢唔係應該係阿伯先會有嘅咩

幾歲？

programmer

關你撚事!

我有朋友中學時期10幾歲已經辣呢頭
聽講係病黎
但辣左十幾年
到大家都係30歲個陣,佢都叫做仲有D頭髮吊住係個天靈蓋咁

自己就因為家庭問題
由細R頭R到中學R足十幾年
正確黎講有D似自殘咁去刮D頭皮,到真係R到出哂血同超大塊皮脫落,剪開髮既髮型師話你頭皮好傷究竟咩事,又有D朋友同學都話我頭髮稀左好多先發覺得到問題愈來愈嚴重,之後戒左10年R頭,呢家31歲薄薄地 叫做開始密返少少同無禿得咁明顯

而髮型師講
脫髮問題好多時候遺傳
聽落似係安慰

雄禿

利申: 2/3期

關你撚事咩有頭髮邊個想做辣痢丫

劣質dna
R級首抽 唔死都冇用

禿頭同遺傳真係有關

利申 阿爺走之前都冇地中海 依加老豆60歲都仲好多頭髮

打得丁多

衰咸濕

師兄有心 多謝

18-19

原來遺傳都有關係